有冇人有保良局 訓練營 嘅電話

嗰個負責人叫咩名?

我想打電話去查詢下

屌你老母呀保良局

其實而家嗰啲訓練營係咪已經取消曬

pish

number?

其實毒撚不能自立個D入去受下訓練都好